# Каких качеств требует от летчика летная деятельность.
высокого уровня професиональной подготовлености, крепкого физического и психического здоровья, функциональной надежности и эмоциональной устойчивости, высокого интелекта и положительных личностных качеств, хорошего развития летных способностей.